一人一首年青時聽冇感覺，老左聽感覺良多

青花瓷，聽完一首歌，等於聽左一個故事

晴子小姐

怪你過份美麗

夕陽無限好

愛的故事上集

西村由紀江

天使藍

我期待 - 張雨生
幾年前聽覺得好聽
但係兩三年辛苦做人之後 有起有跌聽番

沉默是金 同 落花流水

一步一生

陀飛輪

空櫈-夏爺

那些年
出果年我中6，無感覺，畢左業幾年後聽返

粒粒皆辛苦

最佳損友

粵語殘片

命硬

軌跡

誰伴我闖蕩